大家寧願中國開放互聯網，FB見到大量噁血憤青言論

但佢地有機會接觸世界，定還是由得佢地繼續囚在籠中，要冒險翻牆？

不推文

無言論自由既人學人講自由笑死人

我無自由，你都唔可以有自由？
如果中國有言論自由無任歡迎，鬧咪鬧